街上無曬垃圾筒

係咪叫人隨地掉垃圾？

屌, 日本都無啦, 可唔可以文明啲

袋住先會死?
拉

唔奇，街上無 popo ，何需垃圾桶

用意係令到冇雜物燒 掟，唔係為咗文明啲

原來而家掉野落垃圾桶已經唔文明

樓主話隨地

係 新鴻基d商場都係